原來依家啲鬼佬覺得台北係中國，唔講唔知

今日同個鬼佬食飯，問佢完 Sem 去邊度旅行

六常：Ching, where?
：Tibet
六常：Why u go to taiwan？
：not taiwan, I will go to Tibet in China
六常： Taipei is not China

真係比人洗曬腦

仲要扮曬野話 Tibet is a beautiful place in China

so,how are u?

死翻去政事台

Ching, go to Tibet

I'm thankyoy

...

People's Republic of China同Republic of China(Taiwan)呢兩個concept其實對冇讀過asian politics嘅外國黎講其實好易混淆

我認我唔識tibet去咗google

我中學唔知乜係 Tibet ，以為係台北撈亂

分裂國家 已舉報

我認我笑點低

唔想比人洗頭
政治正確更正：Tibet 同 Taipei 都係支那